# Los tres amigos

## Ahora son 6 amigos

Tengo una canción en español que va asi: _Clojure, Elixir y Go, CLojure, Elixir y Go, quiero un sueldo de millon_.Lo se, lo se, es pegajosa y entretenida.

La historia va asi, en el 2017 y 2018 la revista mexicana Software Guru saco los resultados de sus encuestas sobre salarios en TICs y entre otras cosas el dato mas revelador que los empleos mejor pagados en el pais y/o gente residiendo en el país son los tres lenguajes de mi canción; ahi fue cuando surgio mi estribillo y lo demas es historia.

2 años y no he podido aprender ninguno de estos lenguajes pese al tiempo y recursos que he tenido y tengo. En retrospectiva puedo ver que la falta de tiempo y recursos tambien me orillaron a seguir teniendo chamba de lo que cayera en lugar de invertir en aprender estos tres lenguajes. 

Por eso hoy, 5 de Junio de 2019 hago esta declaración. Voy a volverme un experto en estos tres lenguajes porque lo que se de su sintaxis, comunidad y ecosistema son lo suficientemente atractivos y quiero pasar la siguiente decada escribiendolos.

Por eso he decidido crear este repositorio poniendo lo que voy aprendiendo. Veremos que resulta en unos meses.

---

**Actualización al 29 de Junio**

He decidido meter a Rust en este repo para incluir Rust en mis estudios

**Actualización 05 de Febrero de 2020**

Ahora incluire a Haskell y Python en el repo, no se si se pueda en la canción.

_Clojure, Elixir y Go, quiero un sueldo de millon. Haskell, Rust y Python, voy a conseguir el millon_

Al parecer si era posible

**Actualización al 2 de Mayo de 2020**

No he podido hacer nada de talacha sobre ninguno de los lenguajes, pero voy a ver si en Mayo todo sale mejor.
